琴晚睇完bp演唱會，夠膽講佢地真係好有heart

平時話咩jennie hea跳個啲完全係無稽之談
jennie已經大大改善咗
好落力演出
同fans又多互動
小公主我愛你

Jisoo又係勁靚女 rose唱歌好聽，lisa跳舞好睇
bp真係專業到

樓主獨狂吹奏BLACKPINK係咩居心

同場見到兩大娛樂台會然

娛樂台只有四大會員
6永 邊狗 MOMOLAND犬 喪

我娛樂台新丁
點解叫邊狗 另外三個咩來頭

植物人 BLOCKED USER 傻鳩 色情狗

形容得好貼切

ching係咪都有去睇

講事實
jennie solo真係好正

我以為我地係fd 估唔到你咁睇我

冇計...你撐娜璉

6永係邊個牙

利申唔係我影

條鯰魚屌完都仲hea跳就引退吧啦
落力跳都要吹奏

有冇去架傻子
小公主成晚勁比心機跳，同fans玩得幾開心
完全唔存在以前anti講既黑面

韓國第一女神

佢哋con都多人過iu果場

樓主食開屎，場show hea到on9

明明係 6永 邊狗 MOMOLAND犬 導

9upper？

個日睇完仲hi到依家